醫學撚入 耳 神經科

我家下都只係大學生
三星期前感冒啱啱好 有一晚突然耳聾 直到呢家都未好返
睇咗醫生 佢話應該係內耳神經感染 但係我就冇頭暈
佢話入廠醫好貴 係咪真 如果私家 大概幾錢
同埋好返成功率係咪真係得三成
會唔會有機會身體差 幾個月後都有機會好返
我唔想咁後生冇咗一邊聽力 好絕望

你想人點答你
哦..
咁會好返囉, 唔洗醫 , 放心

( Show Blocked User - 有時候... )

關大學生咩事

前後呼應自己睇

佢係咪專科醫生 ?

內耳分前庭同耳蝸，如果係耳蝸出問題都可以冇頭暈既
睇唔睇醫生你自己諗了....經濟都係好重要因素
冇錢既話......根據連登仔既價值觀,寧願病死都唔好去睇中醫

Yes

再睇第二個
問 second opinion